黑色毒霧警告現正生效！！

官方訊息
健康風險： 低到中，好似唔算好差wo

屌你老母睇pm2.5 根本係毒霧級別

望埋出面，健康風險低至中？ 你老母呃細路都唔得啦

推

以為你講緊毒撚 點知係認真post

見到咁樣真係好失望
盲嘅都知今日空氣差到爆
天文台應該如實報道

以為自己去咗北京

pish

屋企部 air purifier PM2.5 長著，今日辛苦晒部機

寫成薄霧，空氣污染就不存在

d 環保撚做乜唔出吠呀

仆街 今朝起來喉嚨痛仲諗緊係咩事先
多謝巴打解答

第一眼望著太陽，以為係月亮， 竟然可以直望。
有線新聞仲係咁講咩私家車電單車， 講到好似原 兇咁。今日突然多咗幾百萬部 ，搞到啲空氣差曬咩

天文台食撚屎
本來諗住去行山, 一起身見到出面唔敢去 珍惜生命

天文台app搵唔到空氣污染指數 網又唔見有咁 好似唔想俾人知空氣有幾差咁

去行山簡直係自殺

喉嚨龍

痛

大家可以寫信比申訴專員公署要求天文台公開有關天氣數據

已經上左山

諗起 那夜凌晨 大埔紅Van 個個帶豬咀防毒面罩 ⋯
此時不遠矣

毒霧真相： 吹西風支國送大禮

巴打行邊區 飲多啲水, 可以既帶口罩

兒登仔肉眼睇都準過天文台啲儀器

近年冬天都係咁, 係特衰正苦唔肯承認

天文台： 大佬我都係打份工啫
如實報道我隨時命都冇呀

唔怪得今朝起身喉嚨痛

戴返個n95先夠膽行出街

吊你老母 中國正一世界毒瘤

屌你老尾
全世界得強國係咁撚勁
印度都追唔撚上

屌啦升 pm2.5 180
仲高過好多廣州沿海地區

巴打呢個咩APP

山頂連大廈都睇唔到咁濟
健康風險低

天文台 話薄霧

好似呢個幾星期都已經係咁

唔怪得半夜訓訓下咳左幾次

見咁多人講話起身喉嚨痛 真係關事 ？

其實點解會咁高一氧化碳

CLS CHI NA

其實空氣污染指數係環保署提供⋯
環保署淨識同你走飲管

吊你老母 之那送大禮

好撚痛呀喉嚨

符合蝈情

屌你老母一去身望出窗我以為著火咁鳩大霧
蚛蟈幾撚時俾人滅蟈然後俾人接管呀

一起身都見到部空氣清新機變咗紅色

長痛不如短痛，快啲八國聯軍轟爛中國啦

屌 今朝一起身就喉嚨痛
望住天文台係到粉飾太平
真係痛上加痛

東廊幾乎望唔到對面海
Megabox都見唔到

支那又送禮

環保署 天文台 都係維穩垃圾

痴撚線 不過港豬抵撚死

天文台數據無錯

錯係佢地文字粉飾太平

啲北佬燒媒取暖 加上就新年大陸趕工
所以強國真係癌細胞黎 點環保都無用

煙霞、薄霧
用埋d中性詞

基本上有讀過少少基本數學都知
好易跟自己立場去解釋數據

支那送大禮

仲有能見度較低

大埔空氣差撚到

支那真係地球毒瘤 快啲滅絕啦屌

空氣污染係環保署架，唔關天文台事

荃灣
空氣差到對眼同鼻哥都好辛苦

點解次次星期六日都會咁大霧？
搞到我街都唔想出

空氣健康指數

以前小學雞果陣間唔中會聽到叫孕婦長者細路唔好出街既警告 依家...

成十幾日都係咁上下

強國送大禮， 日日送永不落空

喉嚨痛到啊媽都唔認得

屌你老母 今朝聽落樓下跑步
跑咗兩步唔對路買個早餐返歸

大交合有名你叫

健康指數低 咪即係等級 差？

係， 但多數電視電台都係報天氣報告
用埋d中性詞，市民聽落好似無咩事咁

喉嚨痛加一

不過天文台用薄霧 煙霞 呃人

巴打部IQ Air買左幾錢？

Hazardous

送大禮

食撚左屎呀?

是但打2隻字GOOGLE都大把啦

咁多人喉嚨痛睇黎真係關事

Windy

天文台幾時肯講D毒霧邊度嚟?

香港天文台：
鑑於香港環境保護署公佈之空氣質素健康指數（AQHI）未能與世界其他地區比較，地下天文台參考美國國家環境保護局制定之空氣質素指數（AQI），利用香港環境保護署公佈之空氣污染物濃度數據計算空氣質素指數。

香港天文台都串香港環境保護署

環保署未有提供pm2.5 數據

有冇五毛出來解釋下

本港的空氣污染主要由鄰近地區傳入

有無環保撚出黎講兩句

聽日開始吹東風，會唔會好啲？

唉 我今日學校仲要我地上山 上到聽日晚上
有無巴打幫我地call定救援

一起身就流鼻水 屌

實時照片

鼻敏感撚依家想死

出咗街
而家係咁咳 覺得就死

今朝起身就喉嚨又乾又有啲痛，心諗做乜尻..
之後即刻飲返兩杯水

平時起身飲啖水就唔會喉嚨痛 今朝飲咗半lit仲好痛 同埋鼻敏感好勁 起身嗰陣以為係陰天但落到樓勁好太陽先知係空氣污染 仆街支那送大禮

起身喉嚨好乾

我去完旅行 一返香港就狂咳有痰爆瘡 去旅行前又係咁 一去到泰國咩事都冇
返黎又係咁 香港唔係人住

本身感冒喉嚨發炎
仲要送我大禮，喺屋企都要戴N95

好仆街

屌環保署班大仆街 咁撚樣都唔出warning

我今日都覺得喉嚨好痛

港澳仲高過支那

支那污染物有入有出
香港高樓太多,污染物有入冇出

仲衰撚過北京

有毒氣體對人體冇害

唉 無恥
唉 無奈

天水園望出去乜都睇唔到咁 痴撚線

屌中國老母

見出面曬曬地幾好天出咗去跑街
慢性自殺

今日出一陣街已經有少少暈同想作嘔....仲想諗住踩單車....結果頂唔順要番屋企....

痴撚線

唔怪得之今日部空氣清新機由尋晚PM2.5數值10升到上30

喉嚨痛同狂咳

認真問，有無咩面罩好推介
利申 鼻敏感人士 哩兩星期好撚辛苦
唔好叫我淘寶 肯撚定無用

鼻屎都多咗好多

咁都有真心

建你老母

喉嚨痛心諗咩事

仆街個天濛撚到

支那人幾時死清

佢地撚緊海龜

最新指數
一般站連一個"高" 都無
實情係屋企飲幾杯水喉嚨都仲痛

熱島效應 無風吹走

唔關唔關 你真係病姐

想買部空氣清新機係廳用 有冇推介？

連續幾日都痛

屌

中=甚高
高=嚴重

唔怪得一起身個口咁

點辛苦法？
利申 都係鼻敏感 聞慣出面嘅廢氣 空氣太清新反而黎料

強烈要求美國大使館安裝空氣監測器，如實報導香港空氣污染指數

個鼻由尋晚開始塞到而家

做乜撚野 環保署數據上天文台梗係搵唔到啦

多撚謝阿爺送大禮

我由前日到今日喺街外呼吸會feel到有刺痛感

好喎

唔好再呃香港人！

夜晚就夜晚啦
晚上

明就得啦

其實大家不如分清楚天文台同埋環保署嘅職責先
天文台梗係唔會同你講空氣污染與健康啦，因為監測空氣嘅係環保署吖嘛
所以佢嘅天氣預報都只會提及氣象資料，例如能見度
屌還屌，唔好屌錯人

支那蝗先用晚上
你係咪支那蝗先？

晚上

仲要學校
00後支那狗

空氣污染健康指數係環保署出
唔好屌錯人

閂晒窗都仲聞到陣燶味

> 地下天文台
?

仲要call定救援添
乜撚野叫 call 定救援

真係要屌嘅唔該屌埋環保署呢樣嘢
話說幾年前立法會過咗條議案，係檢討「空氣質素指標」，影響到基建環評
本身一路話每五年檢討會收緊標準，但到早幾個禮拜環保署提交報告嘅時候，突然放寬晒啲空氣污染濃度容許超標次數
因為如果佢收緊嘅話，明日大嶼嘅環評報告就會隨時過唔到

我都喉龍痛 仲以為自己熱氣，心諗呢幾日都無食炸嘢

仆街

喺東廊連九龍都就睇唔到呀

屋企pm2.5

前幾日無啦啦口喉痛留名

每年過年前珠三角工廠趕訂單開工
大量空氣污染粒子吹落嚟
已經廢事理天文台
事實係咁

香港住唔撚到人㗎啦

港共政府真係好撚仆街
淨係識賣港
屌佢老母成班狗官死全家

sorry
係我搞錯
自膠一下先

死支那

啱先出去玩命跑步

咩機咁堅

有冇巴打係屯門
空氣點

得我一個覺得張相 好似有個女人望上去咁

共享支那榮耀

就黎上200

屌你老母
港共政府幾時肯講真話

澳門首先過關

透唔到氣可唔可以打999叫救護車?

喺外國番黎 以為自己去咗戰後廢墟

成條街得我戴3m

少人做唔代表多正常人

佢地只會響FB圍爐

搵放上FB

歐洲仲凍過支那都冇咁on9
窮撚勿生仔，生完冇錢燒天然集要燒碳取暖

支那狗正仆街

正常一部清新機都會detect到

有無人分享下自己用咩app

有毒氣體無害.jpg

我果部p得紅藍燈
冇數字

似望緊隻手
遼地就係個頭
北京去周口就頭髮
山東就係隻手

#26 咪又一9樣

樓主張圖係大陸咩地方
抵死啦

無知一問 喉嚨痛都關事？

部空氣清新機個污染指數上到最高

辛苦哂

唔係呀話你仲要我諗
總之好似南亞人打家劫舍都係張超雄責任咁
天氣差梗係話天文台啦

都要返工架啦

最大源頭一定係大陸賤種，特別係珠三角

叫26樓既會員#174420出黎解釋下

唔影響建康指數同唔影響建康係完全兩樣野.....

多謝偉大既祖國啦

今晚八點 帶定3m豬咀迎接毒霧既到來

Chi na =地球癌細胞

未到下晝三四點已經咁

直上200

SF10

我係屯門公園望去工廠區
後面座山完全消失左

屌米 以夷制夷 以彼之盾 防彼之矛

依家直線升到39

放心，唔會收市，2046先會

真係痴撚線
仲諗住難得weekend去行山

唔知係咪我自己個鼻問題
一到呢啲天氣就嗅到一陣氣油味 好難頂

照去啦，記住影啲行山相俾依度啲手足睇

又喉嚨痛又鼻塞左幾日以為自己感冒dllm

有毒氣體無毒

咪玩啦
好似隔離個行去海水公園黑肺post咩

要不是祖國 空氣清新機公司早就完旦了

秒撚咗
有得條友單機啦

我都係
我仲以為得我有問題

有冇得聲討天文台班人渣

室內唔開窗開大power已經去返10 呼吸當堂舒服返

係屯公都望唔到對面

信個讀數都on9

用就好過冇啦

一直扑左

年年都係咁

多啲呻鼻涕，多啲用暖水漱口

最新消息：環條撚去晒反飲筒

唔一定關，但係空氣差係會令你喉嚨痛，仲有皮膚都差啲

仆街啦 呢排鼻炎發作應該關事

唔怪得無喇喇病 咳撚到仆街 屌你老母支那

認真 有無得推上報
咁樣呃市民都有

今日係咁流鼻水

氣溶膠

我冇買
官網賣269usd

屌佢老母成個月都冇鼻敏感今日終於奶嘢

你自己冇feel架咩 有用冇用我唔知？消委會一早做過測試啦 碌柒咁 唔識就匿埋咪出唻俾人屌啦

究竟6xx附近個d點生存
btw感謝祖國恩典呀屌你老母

祖國嘅氣息

騙子講野信幾多你自己揀啦

我咪話有好過冇囉

嘩，你咁忠心，你主人要俾舊骨頭你食獎勵下。

我部小米擺喺房話pm2.5 毒數係9
另外一部Panasonic擺喺廳個數係180

我前個禮拜又係起身喉嚨痛
之後氣管敏感咳左成個禮拜
琴日同今日起身又喉嚨痛

小米擺房

另一部p記放廳(勿屌殘體 )

小米個數

我屋企用緊 boneco
睇個index 都無辦法完全淨潔
等一半左右

已經閂哂窗

上個星期六又係咁
週末唔洗出街啦

一樣 氣管敏感半夜呼吸勁辛苦
咳到瞓唔返

小米有佢自己演算法

[不裝濾心數值狂跌]

屌 尋晚凌晨喉嚨已經開始痛 唔怪得

兩個環境都唔一樣 你擺埋一齊再比較啦

部小米我平時當吸塵機用

冇理由差咁遠，小米放房門邊，房出面已經係廳

不過我唔係屋企擺唔到兩部機一齊

巴打你部P記係乜model? 日水?

大陸野

想星期六得閒行下山都唔得

咁日本牌子應該好啲掛...
做乜買支水?

我都有喉嚨痛

出街跑步係咪慢性自殺

香港買部適用範圍相同要$4000up
大陸買1800人仔

如果你廳果部用左同街外面一樣 掉左佢算啦 sensor同環境都會影響到個數值 一間房冇風同有風吹起既pm2.5數值都會差好多 假如你個廳有開窗又有開風扇 你開到最高power佢都係唔會做到幾多野

今日唔係吹東風咩
關大陸事?

中共送大禮

連天文台都幫手維穩

當無事發生
政苦一向都係咁

天文台一早淪陷咗啦

關窗，開空氣清新機
咁先有用
唔關窗有一百部機都冇用

冇清新機嘅唯有開冷氣

喉嚨唔舒服

仲諗住天氣好就出遠啲
點知空氣差到

睇天文台網頁係無定向微風

盛行風070喎

痴撚線香港

嘩
係屋企睇出去都係濛濛地
一出到街完全聞到啲污染味
係咪大陸啲工廠新年前趕工
同埋垃圾環保處執撚左佢喇

濕度得72% 點會有咁大霧
根本就毒霧

又要拎返全球大贏家嘅圖出嚟

有冇人用緊

去跑步完全望唔到對面海

今朝狂打哈次
仲以為冷親

流眼水，心跳加速

兩個星期鼻塞鼻水冇停過
每晚瞓覺到起身都係塞咗一邊鼻(90%塞)
不論係屋企定出街定返工都瘋狂打乞嗤，一日50幾次
用紙巾撩鼻有血

琴晚開窗瞓覺嘅我真係恭喜你呀
利申：我係

買口罩

東風潮要聽日先到

太陽咁猛d毒霧都唔散

講真話咪嚇死你
有害氣體無害

72%直頭要搽唇膏

即刻開返部空氣清新機，屌佢老母

多謝黨 值得唱黨歌啦 呢d情況

哩兩日咳多咗

空氣好撚差！

空氣差搞到鼻敏感好辛苦

關
你試下落街跑幾個圈

頭先揸車全程開窗
死了

環保署嘅事

瞓教用口呼吸朝早又喉嚨痛

天文台正仆街
維穩屌佢老母

仲未嚴重，沒事兒！

想知Dyson app 點解仲話香港空氣污染指數係中等？
佢哋係咪用中共香港省環保署個數據嚟做指標?
麻煩各位send多兩個email去屌柒佢要求新增互動空氣污染地圖同埋等用家自己加入其他AQI index source
Support@dyson.com

一樣
勁辛苦，唔想出街呼吸唔到咁

世界排名 12都仲係中等

天文台好波

天文台咁樣真係害死人
氣管差 今日一岀到街即刻勁辛苦

呼吸道包括喉嚨架嘛

定係你插左氣喉
呼吸唔經 鼻喉嚨氣管
直接入肺

同第三世界齊名
btw其實係屌環保署

長期吸其實同食煙無分別 伸個頭出去扯返支先

d人今日仲on99去行山，以為好健康

屌難怪尋日無啦啦喉嚨痛

仆街，呢個乜撚野狗國泥架? 屌佢老母

我想問如果部空氣清新機個spec寫住:
CADR（香煙煙霧）
147 m³/h**
過濾 PM2.5
>99% ***
過濾細菌
>99.9% ****

係咪即係過濾到pm2.5?

嘩! 我屌佢老母死共狗 !

揸開蓬落雨都唔會閂更可況小小霧

一帶一路

其實有hepa濾網正常都過到，不過過濾效率好似細左d，你擺邊到用？

氣管敏感真係好慘
試過一次咳咗成個月
就算宜家好返都長期鼻敏感加喉嚨有異物
真係多撚謝支那送大禮

很肯定係發展中偉大祖國吹落尼香港
水同空氣都由污染 人口佔領香港又取得階段性成果

又不停輸夜利益北上
下一步係咩

香港支那化
所有官方訊息都唔可信

死仆街天文台

擺廳或者房
呀媽唔識就咁買咗部九百幾蚊嘅

成個鼻都鼻屎

返上支那啦

其實部機keep住長開，機周圍的空氣應該過濾左，唔駛關窗都得 (sales咁講)

擺房就得

仆街今朝去運動場成日都有陣味，
我仲以為附近有死煙剷，但跑去唔同地方都一樣，
再睇下對面坐山，根本濛都睇唔到，就是係D空氣本身有事

鼻好塞呀 屌你老母 死支那

ching至少聞到有陣味
我跑咗半個鐘咩都feel唔到
剩係覺得大霧咗少少

出到門口見到個天好似有層野咁

因為係環保署負責

空氣臭既

其實應該最好閂窗
google完，話開窗用可能會負壓，部機吸更多污染空氣入室內

閂晒窗，怕唔怕空氣唔流通？定係就係想佢唔好流通？

屌原來係空氣差
心諗做咩無啦啦喉嚨痛
入黎見到個個都係咁

周街都見到人咳

有無辨法可以上報
俾多d人關注下都好

我諗最多開條罅
呢啲咁嚴重污染嘅日子，都未必過濾得咁快

你有對流咪扯晒D污染物入屋囉
部機未必過得切

珠海果邊好撚多工廠架
新年又要趕工，所以一吹西風咪仆直
屯門, 東涌都係個長期空氣差既地方

西有PM2.5, 東有核電廠
香港無得輸

空氣清新機開auto，平時開幾個字就由high speed轉返做中
今日開咗個幾鐘都係keep住high

196

維穩

支共港共我屌你老母

支那狗死全家

我係突然咳

一開見到過100
平時10左右

強烈要求將Pm2.5
加入健康風險評估

你依d唔係住香港就收皮啦

以為自己眼鏡唔乾淨刷咗幾次先知

肯定唔會
好多食肆pm2.5排放都唔合格

我個鼻都話我知嚴重啦

DLLM支那快D滅國啦

喉嚨好辛苦

條盲腸好唔c服

香港無天災 但人禍不斷

依家連吸口氣都成問題

屌，4年前去北京貪得意買咗個3M口罩，之後dum咗，家陣好撚後悔

如果以呢個做是否適宜外出指標，香港會成日停工

仆街啦我仲出左街跑完5k

鼻敏感由12月左右開始未撚停過 到近排咳到死

我個鼻係sense到塵埃先會敏感，平時都係夏季有啲人冇洗冷氣先出事

Ching 呢個咩網黎

天文台做野唔使你教

由空氣污染指數轉做乜柒野健康風險指數
就知係想幫支那淡化空氣污染問題

我好少生暗倉
今日起哂

我想借東風
一次過將啲毒霧還返俾支國
向蛆國報恩

收嗲啦大陸仔

舊版空氣質素指數先準確好多

我都好撚痛 我仲以為係食嘢方面出問題tim

再破頂

天文台呢D狗屎垃圾
無人性
日日係度呃人害人 唔覺得好折墮?

空氣質素健康指數係計埋PM2.5，而天文台唔係負責空氣污染指數部門

環境保護署:

2. 如何計算每小時的空氣質素健康指數？

每小時的空氣質素健康指數，是根據四種主要空氣污染物，包括臭氧(O3)、二氧化氮(NO2)、二氧化硫(SO2)和懸浮粒子(PM) [可吸入懸浮粒子(RSP 或 PM10) 或 微細懸浮粒子(FSP 或 PM2.5)，以健康風險較大者為準)] 的三小時移動平均污染物濃度，以估算四種空氣污染物所導致入院的個別健康風險增幅的總和(%AR) 而轉化得出。個別空氣污染物的健康風險增幅，視乎該污染物的濃度和從分析本地健康統計數字和空氣污染數據而得出的風險系數。健康風險增幅會與一個空氣質素健康指數的等級表對照，以釐定空氣質素健康指數級別。計算公式如下:

健康風險增幅(%AR) = %AR (NO2) + %AR (SO2) + %AR (O3) + %AR (PM)

%AR (PM) = %AR (PM10) 或 %AR (PM2.5), 以風險較大者為準

%AR(NO2) = [exp (β(NO2) × C(NO2)) – 1] × 100%
%AR(SO2) = [exp (β(SO2) × C(SO2)) – 1] × 100%
%AR(O3) = [exp (β(O3) × C(O3)) – 1] × 100%
%AR(PM10) = [exp (β(PM10) × C(PM10)) – 1] × 100%
%AR(PM2.5) = [exp (β(PM2.5) × C(PM2.5)) – 1] × 100%

公式中-

%AR(NO2), %AR (SO2), %AR (O3), %AR (PM), %AR (PM10) 及 %AR (PM2.5)分別是二氧化氮、二氧化硫、臭氧、懸浮粒子、可吸入懸浮粒子和微細懸浮粒子的個別健康風險增幅;

C(NO2), C(SO2), C(O3), C(PM10) 及 C(PM2.5) 是各污染物的三小時移動平均濃度(以微克/立方米計); 及

β(NO2), β(SO2), β(O3), β(PM10) 及 β(PM2.5) 是各污染物的風險系數 (即學術上的回歸系數)

β(NO2) = 0.0004462559
β(SO2) = 0.0001393235
β(O3) = 0.0005116328
β(PM10) = 0.0002821751
β(PM2.5) = 0.0002180567

天文台環保署香港政府草菅人命

獲撚獲都無好野

咁你記住大力啲氣喎

咁對比北京，香港真是已經無咁毒
［img]

唔係唔毒
，係內陸太cls咋

metoo

屌 今日同屋企人講 你睇下出面d毒霧 支那又送大禮

跟住佢地話新聞話係煙霞 唔係支那傳黎

我都未見過條街能見度咁低 同埋我呢幾日都要用哮喘藥 真係覺得呢d係煙霞?!?!
香港新聞講既野信到都足真係會死人

呢次真係要#metoo

屌

522

呢兩日真係搞到好似敏感咳咁

天文臺跟環境保護署個INDEX喎

邊個responsible

喉嚨好唔舒服

支那狗送大禮

到底點樣做先可以搞到空氣咁樣

啲廠囉

今日全香港應該得大帽山空氣監測站既空氣質素係健康

今朝瞓醒d啖有血
早兩日都試過希望唔關毒霧事

啲氣溶膠聚哂喺下面

牙周病流牙血唧

完全透唔到氣

好明顯係啲廢氣粒子
沉晒落底啦屌
根本就唔撚係煙霞

等陣收工繁忙時間 本身啲車嘅廢氣再助攻

真係唔會直接影響

不過直接入你個肺 之後引起呼吸道同埋心血管疾病等等 包括高血壓及肺癌

今日大帽山影，基本上啲霧霾同座山差唔多高

屌真係要有口罩出街

痴撚線 D毒氣吸撚到個人有D暈

世外桃源、移民首選、香港最後聖地

BTW 咁既天氣上去...

開始feel到有東風 救星嚟啦

吸啖氣好似有啲燶味咁

抖唔撚到氣

一團廢氣罩住香港...

你真係好撚柒

唔怪得個鼻塞到仆街

痴撚線 劃個口罩先敢出街

去到停車場果個位都仲係濛查查，上到大交合鐵閘即時博命索多兩啖

今日其實係無風，定係啲風吹左落嚟？

雖然冇用但係都打咗去1823投訴

屌 香港真係比狗住 又多樣嘢同支那同化咗

因為有逆溫層，地面空氣升到700米高度受到抑制

明明藍天白雲
中間個層毒霧

邊部抽濕淨化機質素好

出去一陣好似呼吸唔到咁

有咩問題. 呢D野一去到某個季節有啦好正常

東風得3-4級

屌！疑為自己移民毒氣森林！

有無國際社會可以制裁下？成個東南亞比大陸霧霾毒死噻

其實環保署已經轉晒做中-甚高

明明藍天白雲

anyway 你哋知道濕度對能見度有影響架可

北京嗰隻勁誇張

其實點解次次都係禮拜六來料？

自己睇數據啦喺度鳩up

天文台 pm 2.5 都唔報出來，正pk

On9，可以調頭返屋企或行商場姐

去cwb跑陣步
冇事翻來我請你食飯

環保署先係負責空氣污染監測，唔係天文台
環保署網頁有各監測站PM2.5數據:

應該？

你死你事啦三等公民

前世做錯咩先會投胎落呢個垃圾地方

覺唔覺一聞空氣有陣燒金屬既味

天文台的天氣報告中經常出現霧、薄霧和煙霞（內地稱為霾）的術語。當能見度受水滴影響低於1公里及5公里，而相對濕度在80%以上時，我們稱為霧及薄霧。當能見度受懸浮粒子影響，而相對濕度在80%以下時，我們稱為煙霞。

近年天文台將能見度低於8公里、相對濕度低於95%（不包括有霧、薄霧及降水）稱為「低能見度」。統計顯示，香港每年出現低能見度的時間有上升趨勢，顯示香港空氣質素轉差。

頭幾張圖都80幾啦 識得睇天氣唔識睇數字?

美帝做緊

屌老母 氣都抖唔撚到

咩牌子

Push

Panasonic，買咗日本製

共享祖國繁榮

Thank you China

係

人地都寫明 "污染/嚴重污染"
英文版係嚴重d 叫hazardrous 災難性
樓上話無影響個d 即係點 越吸越健康?
一早有證實話pm2.5係對人體有害
只係香港人普遍對呢類微粒知識比較少

世界毒瘤支那

平時帶普通口罩擋流感

呢兩日帶N95擋毒霧

支那

已經係屋企戴緊N95

唔知關唔關事
一起身喉嚨沙左咁
眼又澀

買咗幾錢？都想買返部

啱

關

唔怪得今日鼻敏感

東方之珠

Pan仔

支那幾時亡國呀
獨立左都解決唔到呢個問題

This?

D記淨化效率好唔好？想買返部

之前問話如果日日開半年左右要換filter ，要$6，700

Pan 記 70h

部部都寫清到pm2.5
但價錢由1k到5k都有
睇黎應該差在覆蓋範圍？

睇CADR值，越大清得越快

落街跑完個步，番到屋企成個鼻都黑色鼻屎

買張3m濾網痴係冷氣機到
開抽風日開夜開迷得囉
平靚正diy

好辛苦

出街好似吸塵機咁

不如咁

【DIY自制空气净化器 适配小米滤芯 除甲醛PM2.5除雾霾烟味臭味家用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥pST0bJiqJxZ￥后到👉淘♂寳♀👈

個陣都係好似一個份買
喺aeon買
幾錢就唔記得

個陣有部10年filter強國製，不過我揀咗日本版5年filter

屌你個閪呀 天文台!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天文台:

我好似買咗千幾
過濾速度同support 幾大房size

厲害了 我的国

日日都係咁點住得人呀呢啲咁嘅爛鳩地方

岩岩放狗成條街朦朦查查

啱啱喺機場望出去，多謝祖國
利申：相片未能完全反映惡劣情度

Pm2.5 著足全日 痴線

二合一 淨化抽濕機功效會唔會冇咁好

唔該兩位巴打
真係貴都要買返部，朝朝早起身都喉嚨痛，個鼻又塞晒

其實平平地一千內已經買到sharp有hepa濾網
我估效能都差唔多掛

係空氣污染指數
唔係空氣健康指數
屌你老母今日真係好差以為係霧

嚴重污染到而家夜晚都見到層毒霧。

但一千果啲好似最多support到睡房，
又唔好意思自私用
想買部support大啲size嘅擺廳，尤其老母勁鍾意開大個窗
講開又要出廳關細返個窗

屋企3部空氣清新機全紅工作中

室外真係不能想像

其實小米部空氣清新機掂唔掂, 頂唔住想聽日即刻去買返部

三部都消唔到？
我一部係房都係紅

全速運作廳降到黃色，得房轉綠，但數值比平日點都高唔少

呢期流感咁勁再加埋d毒霧真係

n95有冇用？

今日係街得勁少人戴口罩
戴果D仲要只係普通surgical mask
呢度過2千正皮都係無用....都無人真係拎D N95出黎戴

果個價位算ok，我係房用一入房係feel到d空氣係有d唔同

反而想知有冇人用rainbow個類水濾機，今日d水係唔係特別黑

天文台有邊次唔係害死人
上次山竹條街咁撚樣都叫你即刻開工

巴打有無咩機好介紹??

政府仲要唔公佈
同上次北京死人毒霧同一個污染級別

我同老母都有鼻敏感, 係時候買返部, 唔想咁早死

兩個都鼻敏感就買部好d啦

好撚恐怖呀

我有戴
個個望住

唔怪得我病左

絲打用開邊隻

想問有用空氣清新機嘅巴打，屋企閂哂窗會唔會覺得焗/空氣唔流通？

利申：屋企無，想參考下

個天又大霧又黃
真係盲都知咩事
大交合

比較想知D臭氧邊度黎

3m 9501
respro

唔知以為沙塵暴。。

自

救星東風來了

由朝到晚都係咁灰,
山頂望唔到去對面海

根本政府應該出 warning 叫人唔好出街，唔止老人病人，普通人都應該唔好出街

有戴r95

係銅鑼灣反而見到大陸佬識戴n95

香港人就唔戴

到依家喉嚨唔痛但好似發炎咁
有啲嘢黏住嘅感覺

出完街嘅人，試下用紙巾慎下個鼻

我用sharp同Panasonic $4000左右一部

迎向國家 擁抱國家 以國家為傲

N95 入門用3M 9010, 幾蚊一個

有部份進階個d就真係睇下你個人本身有無鼻敏感之類

加上呢排甲型流感肆虐，出街戴口罩已經係必備

用緊Panasonic 40H, 中等價位，有污染程度顯示，出風量夠大

不過有錢建議用dyson 因為佢有提示幾時要換filter，仲可以當風扇用

前年買，如果今年長期空氣差，諗住買多部muji 同dyson

如果要平，建議用3M 空氣濾紙，安裝落冷氣機，再開fan mode

吹番去支那到

respro邊隻好

n同r有咩分別？

但係得嗰三至四級冇乜用

更多地方破200

R可阻隔油性粒子，如果無記錯，車噴出黎果啲係油性

價錢差唔多就買r

冇好過

100%真實眼前景觀

睇用途, 官網有介紹
不過留意香港偏潮

TECHNO定係CINQRO

支那毒霧對面街都睇唔到, 已關窗加埋開爆dyson, 仲係黃緊

這是生化攻擊

仆街而家pm 2.5過200加埋真係起霧

又濕又毒

屌 好似夜晚仲恐怖咁

其實又貴又唔太好用
係靚仔d同運動用
普通買盒3m仲實際

我而家喺中山 （唔好屌，要陪屋企人）

廣東電視台都出聲屌：

香港天文台知唔知醜

slient hill

北面又送禮

官塘個天紅晒嘅

有毒

肺都痛....

3M邊隻擋到PM2.5

咩事！
開埋空氣都唔掂

聽日即刻去買返部空氣清新機先.....

喉痛

我其實以為濕氣會加重粒子下沉係好事黎，係咪搞錯晒

出面好鬼朦
其實幾日前已經係咁

完全唔敢開窗

滅港霧

空氣清新機巴閉極都只係過濾粒子，如果呢一次個原因係含有害氣體就陷港剷

我覺得唔似咁簡單，一定係上面有邊度洩漏毒氣未搵到源頭

PM2.5太多先咁

係

如果落大雨就係好事

而家真係正宗毒霧

日頭都仲係煙

而家喺曬霧啲水痴埋啲毒一齊

條友真係弱撚智

再講埋
通常一部機只係support到一間房嘅size
所以你會明點解另外位巴打屋企有三部

但我自己就全屋一部算，都佔唔少位置，叫做好過冇，最多清得慢啲

明明鼻敏感好左排
呢幾日又塞返
原來又係強國送大禮

識嘢喎
普通人買定一盒3M就可以，好似百零蚊

兒登專家
有害氣體並非粒子

有冇天文巴可以解答點解依家咁重霧

香港拍緊The Mist 2?
（將軍澳）

唔係起左東風啦咩

乜膠都睇唔到 我屌
多谢党

冷氣貼張3m 再開fan mode，又真係好似work
冇再流鼻水

得三四級等於今朝吹咗落海嘅調返轉吹返嚟

本身閂窗開冷氣已經可以隔左大部分外來空氣污染

開始跌了

正常

望都望佢快啲跌

不過聽朝光化學煙霧都要食多一嘢

點解pm2.5會搞到咁

其實東風唔一定冇事，因為啲污染物係會飄去東邊，即係之前新聞話日本都中招咁。
吹南風就多數好喇

嘩屌﹐支那又送大禮

可唔可以起個罩封撚住支那
咪撚再要人食你啲屎

係香港降落好似去左鬼國 成班外國人重好似好興奮咁

有雨粉可能會好小小

無左支那會好好多

有無人用緊airfree t40, 我見佢細細部買黎擺喺房。但有人話佢係消毒空氣，隔唔到塵，即係好唔好？

有冇人用過IQ air

可唔可以投訴大交合個空氣健康指數誤導市民？

我老母仲話大霧
心諗你識閪咩

認真 小心pm2.5傳染流感

我覺得幾好 如果風力再勁啲就perfect

係咪支那工廠趕係新年前完工先咁撚多污染

返轉深圳睇下就知咩事 勁撚多車 個天成日都灰冇晴天 一到冬天吹東北香港咪中招

即係無任何過濾能力
無用

一望出窗以為搭緊飛機

屋企暫時未算嚴重 聽日出街一定帶口罩

呢部係殺菌
唔係過濾空氣

當支那毒霧被擊退嘅時候，東區PM2.5連1都無

真心想問：
咁多位巴打戴n95出街怕唔怕比人望住？會唔會戴多個surgical mask 另到外觀上無咁礙眼？
（利申fit test過，用緊9210）

命仔緊要，理得佢邊個望
利申：喺屋企咳咗成日

有無人鼻敏感得好利害？
擒日飲左3L水但覺得自己流左2L鼻涕出黎

本身有鼻敏感的人，一定會更嚴重

所以都係乖乖地戴口罩N95, 保平安

屌你老味今朝早好返d

下雨

華夏毒瘤

連大交合都造假

上佢fb洗9佢版

冇事啦吹走晒啦

多謝東風

年經

吹走晒但我鼻敏感仲嚴重過平時
喉嚨仍然唔舒服

前日喉嚨正常，琴日突然喉沙，今朝只有少少沙

身邊d人都係咁

好彩轉咗東風，不過唔夠勁

要等神打救香港

有冇人病埋 啲空氣太差

起身係咁咳
飲杯水冇事

預報話今晚又再黎料

東風暫時打敗毒霧

香港百分之九十污染來自中國，一定要解決呢個源頭

尋晚突然鼻敏感發作，半夜先諗到主因應該係空氣太差

除左盲既 真係係人都睇到啦

尋日出街真係覺得有一陣類似煙既野咁吸入鼻，呢種感覺同我幾年前去北京嗰時既霧霾一模一樣。果時落機即晚喉嚨痛好乾，而家又係咁，又痛又乾左幾日。

聞都知

病咗

尋日出完街即刻喉嚨痛
好在飲左杯elderberry訓醒冇事
今日幾大都唔落街

我真係成功咗
借到東風

還返啲垃圾毒霧俾終國

我會努力

聽講9501口罩好大陣味？

有得揀既梗係唔用接得埋個隻啦，本身呢個foldable series係3m 出既平價n95，如果有用過3m 靚series 既n95就知呢隻有幾差

邊隻係靚？
岩岩買左一盒3M 8210v

自己用開9210/9211，1870 同埋9210/9211都屬於比較好既3m

ps 樓上係唔係絲打，女性用8210v未必fit

9211係細size? 岩岩睇d評價8210v條帶好緊，又係好大陣味。

9211 係有呼吸閥，可以理解為9210v

Thanks. 9211香港邊度有得買？ 幾多錢？

想問隻IQ air d next day forecast 凖唔凖 ？ 佢forecast 今晚至星期二又變150-200

岩先睇到天文台話星期一至二都吹東風， 如果準即係冇事？

大交合班人正賤種
奶共奶到標晒精